所有從內地入境香港嘅人都要隔離14日

尋日跪左一半，今日跪左九成

強制檢疫，唔係隔離

唔知佢有冇word play

而家先搞？食屎啦

港豬澳有澳門珠海車
咁入境手足點知前面個大陸西係邊到黎

檢到有踢返去支那
定係送去香港醫院免費醫?

送去香港醫院
全撚部有病都黎香港啦

咪又係免費唔洗錢
請曬啲大陸狗入境

日日係中國住香港工作個啲日日十四日？

係

每日去醫院報到，其他時間自己話事

記者要問清楚細節啊

仲要8/2, 又遲幾日

同佢嗰啲壽終正寢一模一樣

有撚用咩屌 仲要星期六先開始
死撚曬啦

武肺都已經响社區散播咗，檢佢老味條閪毛咩?

封關啦，含柒長官

屌 仲要等到星期六

3日 time-lag...
屌

檢疫啫 咪又係可以周圍去

強制檢疫咋 唔係隔離啊

仆街 咪又係送去醫院

仲等8號 仲比兩日d人衝哂落黎？？

8號先生效！

檢疫＝/＝隔離

佢係要咁拖泥帶水
屌你封就封啦仆街

正，廠家一定屌老母

頭仲未掂地！